召集連登巴打迎接白衫烏蠅

From whatsapp 未fc
不過要alert左先

🚨🚨🚨 突發 🚨🚨🚨

白衣人出沒地點
1920~2015 北角
2100~2125 將軍澳
2300~2345 上水
元朗好似有